太子站夜晚內有喃嚒聲

咁撚賤格
Btw呢段片啲聲太隱隱約約，唔算好清楚